[{"model": "marketplace.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$TkgQKdzfJkTY$DLY0tZUNKtjELRCiSPm57UW2U82a0DRsrC9aqPRBFZ8=", "last_login": null, "is_superuser": true, "username": "admin", "first_name": "ad", "last_name": "min", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2020-04-14T11:32:56.711Z", "email": "admin@mail.no", "phone": "12345678", "is_blocked": false, "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "marketplace.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$TEELBVSLKSiz$S5bV+cITPr9msCuIory/UbHYUq41HsGWDRRXAvpZebc=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "demo", "first_name": "F_navn", "last_name": "E_navn", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2020-04-14T11:34:34.733Z", "email": "demo@mail.no", "phone": "45678912", "is_blocked": false, "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "marketplace.user", "pk": 3, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$TcaTRxKvYaK5$Ppuj3h0SGwijj0A1r7Mddh5N2nz1kS4qiySIqxdPS+k=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "OlaNordmann", "first_name": "F_navn", "last_name": "E_navn", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2020-04-14T11:41:55.401Z", "email": "ola@mail.no", "phone": "45678955", "is_blocked": false, "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "marketplace.user", "pk": 4, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$MwuS6V58pT7O$z3dO1wJppMYAL3iAIVhfR424KKKXS9oK7YzxFtSQ1Bs=", "last_login": null, "is_superuser": false, "username": "KariNordmann", "first_name": "F_navn", "last_name": "E_navn", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2020-04-14T11:48:00.169Z", "email": "kari@mail.no", "phone": "55648978", "is_blocked": false, "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 1, "fields": {"title": "Sofa", "creator": 2, "price": 999, "description": "Sofaens smale ben og armlener gir den et lett uttrykk med rene linjer og et enkelt, ungt utseende.\n\nPRODUKTEGENSKAPER\n- Myk og luksuri\u00f8s velour\n- Moderne, nordisk design\n- H\u00e5ndlaget i Litauen\n- Armlenets design skaper ekstra plass\n- Lett \u00e5 montere (omtrent 5 minutter)", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/sofa.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 2, "fields": {"title": "Kl\u00e6r", "creator": 2, "price": 450, "description": "Meget pent brukt t\u00f8y selges til en rimelig pris. De er ogs\u00e5 pent brukt.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/kle.png"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 3, "fields": {"title": "Rakett", "creator": 2, "price": 79000000, "description": "Rakett fra SpaceX selges rimelig.\nPent samleobjekt for entusiaster.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/Falcon.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 4, "fields": {"title": "Koffert", "creator": 3, "price": 789, "description": "Selger min koffert, da jeg har slutte \u00e5 reise p\u00e5 tur.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/koffert.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 5, "fields": {"title": "Plante", "creator": 3, "price": 89, "description": "Meget stilren plante, selges pga allergi.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/plante.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 6, "fields": {"title": "H\u00f8yttaler", "creator": 3, "price": 199, "description": "Selger s\u00f8nnen min sin h\u00f8yttaler, fordi han spiller altfor h\u00f8y musikk.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/h\u00f8yttaler.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 7, "fields": {"title": "Genser", "creator": 4, "price": 699, "description": "Meget pen genser.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/genser.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 8, "fields": {"title": "Sokker med Marius-m\u00f8nster", "creator": 4, "price": 299, "description": "Selger sokker i Marius-m\u00f8nster som jeg har strikket selv.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/sokk.jpg"}}, {"model": "marketplace.saleitem", "pk": 9, "fields": {"title": "Hjemmestrikket lue", "creator": 4, "price": 399, "description": "Selger fine luer som jeg har strikket selv.", "creation_date": "2020-04-14", "img": "images/lue.jpg"}}]